勿忘六四 希望連登上下都參與今晚六四活動

六月四日對香港人有特別意義，因為眾所皆知今晚20:00tvb愛回家開心速遞有iris林凱恩
希望連登既上上下下都唔好忘記六四，準時八時正坐係電視面前支持海獅寶寶

呢張相得意到

好清純

下面隻蛋仲靚

樓主好波

呢條女 建興貨式 仲要比盡400

食屎啦你

真係 建興大陸7日都正過呢件

Iris係女神 唔好用啲雞同神比

g

佢咪又係雞

牙膝300ok

250 過40 歲可講價

琴日有冇支持我

五毛都算 睇臭g罪不可恕

你就真係廢馬啦

U TOO LA

依句真

收皮啦你

你食屎啦